777仲唔回應的話你21號就返唔到轉頭

香港局勢一觸即發，繼續龜縮或者一味遣責暴力已經無用

人民的眼睛已經好清楚睇到，你一味用警棍係解決唔到問題，你咁樣係擺警察上台，擺香港人上台

21號玩多次香港版64定美麗島事件，取決於你隻縮頭烏龜

會唔會係香港二二八 不安

其實民陣話金鐘，係金鐘邊到？

到時成個金鐘都會係人，無分別

金鐘咁細你仲要問邊到?

［純紓發］我們缺乏了什麼？